哥迪奧拿：明白場內有球迷表達各樣訴求

今次球迷各種表態行動，是希望以《Do You Hear the People Sing》這首被視為反極權統治的歌曲，博得支持加泰隆尼亞獨立的曼城領隊哥迪奧拿關注，惟哥帥在賽後記者會時指，雖明白場內有球迷表達各樣訴求，但指自己昨日已就同樣問題作出回應，他重申，雙方應透過對話去解決問題。

推

哥帥 : 閱, bye hk

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

錢已搵，你估我好想黎？好撚熱呀！byebye